與初步確診個案有關 荃灣楊屋道街巿晚上7時關閉消毒清潔

食環署宣布，因應近日有新型肺炎初步確診個案與楊屋道街巿有關連，街巿今日將提早1小時於晚上7時關閉，進行深層清潔消毒工作。

食環署人員會為街市公用地方及設施進行徹底清潔及消毒，並呼籲街巿的檔戶配合，在各自攤檔範圍進行清潔及消毒。

食環署會在街巿外圍及附近街道進行深層清潔。清潔消毒工作預計約4小時。